（IQ題）搭錯車，估一個地方名

三頁開估
請估中個位巴打食放題

Tip?

yamete
油麻地

屌你老母

HK 地方?

澳門

金鐘

羅馬
攞馬

唔係

加埋解釋先當岩

和田

裕美

北京

東京
dont經

冰島

呢度ben度？呢度ben度？

巴打你ben度鄉下架？

咩口音呀屌

唔識呢兩個地方

關咩事？

裕美首歌喎

垃圾樓豬

開估末呀屌